他們在信用卡上花的錢越多，他們選擇的組織在年底直接從雜貨商那裡得到的錢就越多。克羅格在不知情的情況下向一個激進組織捐款。在國會大廈暴亂之後，它切斷了它|Teo Armus | 2021年1月20日|華盛頓郵報
發言人維多利亞·杜爾曼說，空運是一種選擇，儘管雜貨商希望法國和英國能就重新開放聯繫達成協議。在變異的病毒恐懼切斷了通往歐洲的貨運路線之後，英國的商界期待著貨運飛機和貨運列車Kunn6 2020年12月22日的財富。
因此，人們可以繼續以創造性的方式支持當地企業，而不是去大型雜貨店購買成套食品。四位餐廳專業人士介紹2020年的經驗教訓|帕蒂·迪茲| 2020年12月17日|食客
事實上，一家機構告訴現代零售業，包括雜貨店在內的零售商正在考慮打造自己的品牌遊戲。Roblox如何為品牌遊戲的新時代鋪平道路| jim cooper | 2020年11月25日| Digiday
許多當地的小企業——夫妻食品雜貨店、鞋店，甚至我的理髮師——都在掙扎或破產，在我們當地的商業區和商業社區留下了巨大的漏洞。為什麼我們要讓美國最小的企業破產|jakemeth | 2020年10月7日|財富
食品商協會和食品公司面臨著一個政治難題。超市和零售商對食品券資金削減視而不見| Miranda Green | 2013年9月27日| DAILY BEAST
好市多對於一個雜貨商來說做得很好，但是對於一個百貨公司來說卻很差，從技術上講，沃爾瑪屬於這個類別。為什麼沃爾瑪不能更像好市多|梅根·麥卡德爾| 2012年11月26日|每日野獸
沃爾瑪是許多人的食品雜貨店、服裝店和汽車用品店，排長隊會讓他們損失很多生意。為什麼沃爾瑪不能更像好市多|梅根·麥卡德爾| 2012年11月26日|每日野獸
他說，他的父親是一位溫和、體面的雜貨商，但他的母親“喜怒無常”且“缺乏幽默感”。邁克·華萊士重新思考：新傳記《每日野獸》中的6個啟示2012年4月10日《每日野獸》
在這篇文章中，哈維爾想象一個雜貨商吊死了一個“全世界的工人，團結起來！”約翰·阿夫隆：瓦茨拉夫·哈維爾的真理和責任的英雄政治|約翰·阿夫隆| 2011年12月19日|每日野獸|
在這個問題上，她曾經幾乎像街角雜貨店的店主一樣強調自己的觀點。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
切斯特太太建議說：“也許雜貨商的馬車會在十點前到達，他可能會載你。”。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
結果證明是雜貨店的男孩而不是比爾先生，比格斯太太回來時霍華德正在送拖鞋。克朗普頓夫婦|瑪麗·J·霍姆斯
格羅夫納廣場中心的房子價值10000英鎊，由皮卡迪利雜貨店老闆的妻子亨特夫人抽獎獲得。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
老雜貨商奧夫雷在帝國時代去世，當時他還沒有來得及立下遺囑。喜劇《胡曼劇目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe